好開心

精神呀！今晚精神！

不開心

唔精神呀！今晚唔精神！

又見到樓主

你條友搵日唔好失眠好冇

都無失過眠 我而家咪瞓緊

訓就訓啦 玩乜q電話

已經瞓著咗

做乜改名

驚認你唔到

因為30天期限到
要賀一賀佢

肥肥

Bb❤️

好想搵佢

去啦

講就易姐 邊夠膽呀,驚搵左佢搞到自己更加move on唔到
如果每日都可以好似隻咁,傻下笑下又一日,你話幾好

我就係

呢隻豬都幾cute

好想捉左去燒黎食

好似你係最遲瞓
唔喺香港？

好過 ok啦

我住xxbxbowsjwwhvksvsaiwvshsiwh

似斯洛文尼亞地址

你好賤

咁都入我數？